有無人覺得即刻有意外死咗都無乜大不了？

做人實在太辛苦 每個階段都有唔同煩惱 但又無勇氣去尋死 有意外死咗都係一種解脫 咁諗係唔係太過負面？

🤷‍♂️

有排好唔開心
會諗出街俾車車死都無所謂
不過而家開心返 諗起俾車撞到就嚇到鳩縮

如果有買人壽保險，死後捐晒所有器官
分分鐘死價值仲大

有諗過撞車之後死唔去 但半身不遂

死咗幫到人都算係不枉此生

日日過馬路都幻想自己俾車撞死

做完想做嘅事先

係 但最驚係死唔去

有 但係好難 好想放棄

why so hard?

怯你就輸一世
化骨龍都可以變肌肉佬

無
唔捨得女朋友
一定喊死佢